[求資料] 堅拿道西公廁

有無人3點零係堅拿道公廁附近見到popo入公廁拉人？
當時貌似無記者

有無人啊

push

習曱平

手足都冇咁快返到屋企，等陣先再推po